組十字會幾時可以學政府捐一次血有$5000

有錢派多多都捐
解決到經常唔夠血

捐血唔可以成日捐 不如捐精就有5000 我成日自行排精

就黎有，仲有可賣器官，同袓國一樣。